\documentclass[
		12pt,
		a4paper,
		toc=listof, %% Abbildungs- und Tabellenverzeichnis mit ins Inhaltsverzeichnis
		bibliography=totoc %% Quellenverzeichnis mit ins Inhaltsverzeichnis
		]{scrreprt}	 %% KOMA Script

\input{preamble/package}


\begin{document}
%% Nummerierung aus
\pagenumbering{gobble}


\include{title}
%\include{htwg/abstract}

\pagenumbering{Roman}
%\include{htwg/affidavit}

\tableofcontents

\input{vorwort/vorwort}
\input{kapitel1/kap1}
\input{kapitel2/hardware}
\input{kapitel3/software}
\input{kapitel4/problems}
\input{kapitel5/contact}

%\input{acronym}

\newcounter{prepend}
\setcounter{prepend}{\value{page}} % save page count for appendix

%% Starte Paginierung
\cleardoublepage
\pagenumbering{arabic}


\pagenumbering{Roman}
%\setcounter{page}{\value{prepend} + 1} % continue roman page count for appendix

\listoffigures
\lstlistoflistings
\listoftables

\nocite{*} % adds all references without citations to bibliography
%\bibliographystyle{apalike}
%\bibliography{citeulike}

%\include{appendix/anhang}

\end{document}

